黨報官方認證: China Joe比侵易應付 又可以對話合作了

Many Chinese analysts predict that China will need to deal with Biden in at least the next four years, and they noticed that the proposed Democrat platform on foreign policy showed that if Biden wins, the US will remain tough on China. ()
So Beijing should remain vigilant.
But tactically, the US approach would be more predictable, and Biden is much smoother to deal with than Trump — a viewpoint that is shared by many countries.

Although Biden would very likely to use totally different tactics to continue the US-launched great power competition with China, such as restoring negotiations on the Trans-Pacific Partnership (TPP) Agreement.
As long as the US returns to multilateralism, the two greatest economies in the world could at least have more reasons to dialogue and cooperate, Chinese analysts said.